% @Source RP
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ par : $f(x) = -0,2x^2 + 7x - 3$.
        \begin{enumerate}
          \item Calculer l'expression de la fonction dérivée $f'(x)$ sur $\R$.
          \item Établir le tableau de signes de $f'(x)$ sur $\R$.
          \item En déduire le tableau de variations de $f$ sur $\R$.
        \end{enumerate}
  \item Même énoncé que précédemment avec la fonction $g : x \mapsto 1,5 x^2 + 5x - 1$ définie sur $\R$.
\end{enumerate}